推上去 關乎黃的生計

大家都知少左好多人出街食飯
黃餐廳雖然有搞外賣 但都相對少左人

黃van黃的士同樣都受到影響

有冇諗過黃餐廳黃的合作！
黃van黃的幫黃餐廳送外賣！

簡單講講實際操作：
黃餐廳接order 同區的士固定幫手送午市茶市晚市
預定送餐時間 鄰近地點就夾埋一齊送
運費好似集運咁 每單計 一次過夾得多單就賺多啲
個人覺得新界區比較易實行 因為每區都比較大 少啲人會去好遠食飯 實際需求可能多啲
黃司機其餘時間都可以自由接單

推上去等大家討論實際操作！

《立會初選》合作係本土贏嘅契機